「非針對肥婆」大家返工有無咩肥婆特別黑人憎？

講下個肥婆嘅外表先
好撚肥 成個欣宜咁撚樣 同時又好矮

成日化行個妝 著短裙露臍裝 見到都想嘔 佢行過嘅時候千奇咪同佢有眼神接觸
如果唔係佢會問你：「做咩呀？覺得我好靚呀？」

日日返到公司就例牌坐10-15分鐘先開始搵野做
每隔5分鐘就入一入office hea 大佬你hea唔緊要 你又要周圍r人吹水 又要用把高八度嘅死人聲係到嘈

我地office入面平時會有野比大家食 當佢一見到補左啲野食 例牌每樣都拆開黎食 好食又貴果啲佢會食撚晒 例如豬古力之類

講下佢食量 lunch 例如 食一個m記餐 一杯雪糕 返工司途中再加一杯野飲 一隻炸雞 魚蛋 燒賣
有時仲唔夠食 叫人買返黎比佢食

唔係話有錢唔比你食 你食咁撚多係浪費資源

收工前30分鐘例牌入左office坐

唔係話針對肥婆 但公司果個就咁岩係肥婆

純粹抒發下 肥婆真係好恐怖

大家都無？

反cafe 水吧 兼職
個肥婆係老細
成日着住短裙短褲
人哋一幫我手就話我收兵
之後又細細聲講我發仔瘟
公司啲男仔一對我好小小就發晒脾氣咁
所以成日借啲意為難我
[size=4]睇我幾時偷偷哋落減肥藥落你杯野飲到啊死肥婆/size=4]

正想出Post屌吓公司個黑人憎肥婆就見到你呢個Post
其實啲肥婆打唔打扮都一樣咁嘔心
我公司就有個完全唔化妝嘅肥婆
以自己係男人婆而感到自豪
25歲女殘到成個35歲咁
人又蠢，乜鳩都唔識
公事上淨係識得製造麻煩
一日到黑淨係識諗去邊到食
人生除咗食仲識啲乜呀屌你老味
人又迷信，成日求神問卜問幾時有拖拍
屌你照下塊鏡先啦
問下自己係男人嘅話會唔會揀舊肥肉呀
作為女人好心減下肥化下妝為自己增值下啦
咩都唔做成日ff會有白馬王子出現欣賞佢內在美
Sorry呀你係內外都冇呀
成日話啲識打扮嘅女同事扮女神
自己講嘢粗魯就話人嗲聲發姣
慘得過男人多數鍾意呢啲呀
唔通鍾意你呢個女版伴虎咩

啲肥婆真係好撚自作多情呀屌

啲肥婆講野又無內涵 淨係識飲飲食食 屌你老未人又柒 邊有人想溝你 啲肉比你食左我都感受到啲肉幾咁唔願意

個肥婆仲撚好笑 係到幻想有人想追佢 又唔諗下自己咩料

肥婆多八婆